If We Burn You Burn With Us (莫華倫 style 自彈自唱版)

唔好嘥咗巴打嘅創意
即刻錄咗佢
聽過我之前唱歌嘅巴絲都知我唱歌係鳩嚟
只為搏君一笑

同場加映肥媽有話兒、武警想害人、願榮光歸香港、英美國歌等等等等鋼琴獨奏
希望各位支持
冇嘢我去返 tweeter 作戰

推

正呀

jed 巴打手指

可唔可以錄哂入面咁多首if we burn you burn with us，整返個medley?

張if we burn you burn with us 當兒歌唱!!!!

推
好好聽

啱㗎啦
咁先可以傳頌開去

幫你整合埋歌單
Do Re Mi
Twinkle Twinkle Little Star
London Bridge is Falling Down
Baby Shark

再推, 有最後面歌字就好啦

好笑咩？

係呀！！

係時候要focus返行動post，做多啲文宣

徇眾要求
do re mi 用咗 Benedict Leung@Facebook 首改詞
另有各位巴打嘅推介嘅幾首
再自行加多幾首
請笑納

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳E幻伯！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

TUI

輕輕一推

震音唔夠勁不過我都比100分